［戰略討論］和理非快閃佔商場

有見最近發夢人數一次畀一次少
狗拉既手足愈黎愈多。
而最重要係 手足佔路 塞鐵 黑警濫暴已經成為常態 政府繼續冷處理恐怕就會慢慢勝利

所以我提議不如快閃佔商場 佔到落閘就轉場
轉去邊就臨場討論 務求加大影響 迫商家落場

自推